有冇人準備好0時0分同人表白

好緊張

@肩系膊頭